(黑店)蛋白眼睫毛中伏-觀塘:take x xxx xxxx

我去左一間觀塘整收蛋白眼睫毛，貴，又無料到，整完吾翹，其實我都唔知間野有無牌。各位施打唔好中伏。

幾錢
點伏法

試做價都要幾舊水，出嚟嘅效果隔咗兩個鐘之後我啲眼睫毛同冇整過一樣。

蛋白睫毛依樣嘢本身就係伏

係嗰間野呃我，我之前出面整都無事，

開名啦如果唔想人中伏嘅話就

之前整過，比佢呃左次，都係翻大陸整好過，都係一百蚊。

吾你老母

有知音人

自已上網睇下 take a xxxx (ig)

係咪一個無乜人氣既YouTuber 整？ 心諗，佢有無牌

點解？